有冇人另一半eq好低

有次同條女傾計
口快快講左句屌你老母
佢即刻起哂鋼咁鬧我做乜話佢呀媽
我安慰佢叫佢冷靜d
我話咁嬲做乜, 殺你全家咩
跟住佢嘈得仲大聲
仲同室友報串
兩條女係我面前嘈左成十幾分鐘
女人真係好煩

下次講屌你老豆

喂大佬你咁撚重口味想屌人老母 我都嬲啦

我淨係知我另一半支Q好低
含得我好辛苦

你屌佢老母都唔屌佢喎，係人都嬲啦

死gay佬出番去唔該